我朋友問左個問題

我朋友今日係fb見到隻企鵝 就問我
如果企鵝游游下水抽筋會唔會浸親

我係度諗邊會咁易浸死呀 佢話人識游水都會浸親 企鵝好出奇呀 我點答佢好

浸死咪浸死，好出奇吖

咪直接答會囉

浸死咗唔會有人知

佢會好努力咁飲曬海入面D水

會有企鵝救生員救佢

真係咩

係呀